人生好難

有無人明白我

冇 收皮

咩事??

人生好難 但有愛就無問題

有愛就沒問題

但冇愛就閪了

睇咗兩個鐘傷殘人士同第三世界既紀錄片
驚覺正常人有手有腳識呼吸就人生已贏

有既
通常會hidden